女人鍾意高既男仔係咪因為睇得遠幫助搵食物

好似男人鍾意大胸既女人因為夠奶俾BB食

男鍾意大胸因為手感好外型靚
女鍾意高因爲唔使成日跪